男童臉部被鐵條貫穿透撿回一命

美國密蘇里州一名男童日前不慎從樹屋摔落，結果被地面一支長30公分的串肉鐵條穿透頭部。神奇的是，這支鐵條沒有傷到任何重要部位，男童可望完全復原。

10歲的康寧漢（Xavier Cunningham）周六在自家樹屋玩耍時，突然被黃蜂攻擊，他驚慌下跌落樹屋，沒想到卻剛好掉在一根尖銳鐵條上，鐵條從他的鼻子左方穿透，尖銳端直接穿出後頸部。

康寧漢嚇得跑回家求救，要媽媽「趕快拔出來」，而他在送醫過程中還不斷哭著說：「我快死了，媽！我感覺得到。」還好這根30公分長的鐵條，奇蹟似「錯過」眼睛、大動脈、腦幹和脊隨，醫師開刀取出鐵條後，康寧漢除了未來聲音可能受影響，其他部位均能完全康復。

負責治療男童的神經外科醫師艾伯索爾（Koji Ebersole）說：「我沒看過異物穿進這麼深的案例中，有人能夠存活下來，更別說他會接近完全復原。」（桂家齊／綜合外電報導）

大難不死 必有後福

命不該絕 捱下世界先啦

見到都痛

點解有條鐵支

咁難先投到胎去美國，唔好咁快死呀

人地係美國人呀

差果小小就吉穿埋個腦

好撚痛

屌睇到好驚
希望冇後遺症

屌你老母痴膠布

Xavier

unbreakable

美國真係好,屋企整樹屋

係香港買遊艇想做艇家都比附近的中產眼紅投訴,比政府攪

？？？